[選擇題] 奶女神屎眼定比女神奶屎眼

正：奶女神
負：比女神奶

奶女神

要假設兩個屎眼都香

有冇得偷偷地奶埋塊西

屌好難揀

結論係？

咩心態先會正皮？

女神屎眼 唔係咁易睇到同奶到

69

女神冇屎眼

令女5 柯屎啊 女神點會有屎眼

兩樣都想

令你老母

5你老母